討論颱風帖內嘅討論態度

我諗去過日本嘅人都知道
日本人習慣搭電車嗰陣 連電話都唔會講，同埋會較靜音，講電話係會落車先講
總之盡量唔好阻到周圍嘅人
而中韓遊客一般搭車嗰陣
如果係成班一齊搭嘅，多數都會圍埋一齊大大聲聲咁吹水

近排就有某條電車線路邊開滿櫻花，吸引咗好多遊客慕名而嚟，佢哋多數都係中韓遊客
啲遊客一上車就喺度嘈喧巴閉，搞到當地本身搭開嗰條線通勤嘅乘客都覺得好煩
呢兩日開始有啲當地嘅日本人覺得頂唔順，於是就出聲話佢哋
但係啲中韓遊客唔止冇收斂，仲要調返轉頭話返堆日本人，繼而引起罵戰
至於本身淨係搭車而冇出聲嗰班日本人，都畀嗰班引起罵戰嘅遊客搞到覺得好煩
仲有好多其他本身要搭嗰條線嘅當地人，因為班班車都有啲咁嘅情況發生，搞到平時上車有位坐嘅，依家都冇位坐，有啲甚至連車都上唔到

冇睇颱風post嘅會覺得我講緊一個文不對題
有睇嘅，應該明白我講緊乜

最後，你係中韓遊客定係日本人?

除咗可以完全封鎖之外
對住啲遊客真係唔知有咩做到

不如叫JR開條新線另外畀當地人啦

樓主係兒登講到咁曲 怕唔怕學生睇唔明

利申唔出聲既中韓旅客

有質素嘅旅客，當地人一向都歡迎

咁就要睇班學生中文水平去到乜嘢程度啦

嗰個po睇到好炆

我入去堅想睇下個風點順便學野，點知飛極都係罵戰，吹水

觀光公害

同意，日本人真係太壓抑，垃圾民族

已經盡量report

有account既話,暫時番去高登先,d類颱風唔係成日有,無謂浪費討論機會

連尼住開得比普通email可以註冊就預咗呢個後果
可憐我哋正常人啫

波台狗由以前舊登到而家都無變過

一樣咁垃圾

on9
冇呢d討論,個post撚有人理咩
果d所謂專家9 up下就冇料扮四條
仲話咩自己地盤,同d狗射尿認地一撚樣
又一言堂,唔合自己意就屌鳩人
肉酸到

block極都block唔晒
起下底見到又係開膠post底, 冇咩所謂

巴打，係咪你嚟?

冇我地中國消費香港早完蛋了

日本最多電車痴漢又唔講

你認為颱風post入面邊啲人係電車痴漢?

但明明係中韓旅客入去搞事先喎

大條道理入人地個post搗亂
根本就同自己口中睇唔起既大陸人一鳩樣
雙重標準又唔撚認，一比人話更玻璃心到一個點
做人做到咁真係好撚肉酸

人地扮專家都起原有ir圖，satellite圖，講下半圓，地利之類既影響，唔算話好pro, 但對新手/市民黎講已經夠。

家下洗唔洗po埋equation, model出黎計數呀波台狗，你識d咩呀，剩識allin利記，曼狗咩狗仲識咩最勁咪post下j圖囉，有咩料姐

肉唔肉酸得過唔識仲要專登入去搞事亂up既假膠？

有啲連登仔容不下正常討論
對氣象有認知=偽專家
佢地心目中 最好成個forum都係假膠post、罵戰同埋無營養既討論

你理撚得人鳩up定唔鳩up
波台夠大把人遙距教職業球員踢波
咁係咪要入埋去搞事

架列車人人都上得
班本地人有咩權阻止遊客既行為?
列車公司都未出聲
班本地人可以做既係無視遊客

個post人人都可以click入去
大家唔啱嘴型
你地咪唔好quote佢地既reply囉
有乜好嘈?
連仔都未出聲啦

屌你老母，你條友啲偷換概念可唔可以唔好咁撚on9？
日本冇支那韓狗幫襯，有歐洲美國遊客
風暴post唔講風暴嘅假期同埋其他安排有咩撚嘢講呀
咪又係一堆風眼好靚同埋貼新聞，好撚學術性喎
平時無風成班專家咪又係拍烏蠅
天文台派膠，成班on9專家有冇撚屌過一聲？波台狗都叫開過post反喎
研究咁撚耐，佢哋心底咪又係諗緊假期，只係唔撚講出嚟同一齊討論嘅分別咋嘛
根本就係一班狗眼看人低兼冇真才實學嘅垃圾

洗埋版

同學校時代成班垃撚圾 唔讀書專做on9野 走去杯D會讀書的人一樣
笑人傻仔扮野 干擾D要讀書的人

ED人咩心態

其實係有班loser打份牛工又underpaid又冇工作滿足感; 但係又冇勇氣同老細say no
惟有寄望個風可以打到星期一, 放一個風假可以令佢地心理平衡d

其實要分清楚
有啲人係突然趁熱鬧既旅客
有啲人係出名周圍鐵道搞事既不良份子
班日本人開頭就好認真咁同堆不良份子理論
但係人地根本唔Care你講乜 擺明黎搞笑
慢慢原本啲日本人就覺得全世界人都係黎搞事
明明有啲旅客好聲好氣 想請教下
結果都係比堆日本人用好差既語氣趕走

講真 人地問你呢個景點有咩好睇
你一句就話 你自己冇眼睇呀？
然後就同堆圍內人講 唉依家啲人真係好冇質素
我又唔明你堆日本人有咩咁有優越感

波台狗真係一班垃圾

好可惜嘅係
有班旅客唔問嘢想靜靜地自己周圍望下
結果望嚟望去都係得返不良份子阻撚住曬

人地有心想嚟參觀 你班不良份子就繼續搞事
你唔明班日本人有乜優越感 我就唔明班搞事份子有乜理由玩嘢
而事實上 有心參觀了解而又有日本人解答嘅旅客一啲都唔少

所以當班遊客妨礙到你嘅正常生活嗰陣，你都會啞忍?

兒登最緊要有 hitrate , 廣告就發發啦.
理閪得你咩野討論風氣

好心波台巴打就死返入你地個狗竇啦
人不犯你 你不犯人
係都要周圍搞事 做attention seeker
好撚無謂 無人想同你地癲 要鳩up 要做假膠就死返入波台 係入面講乜都唔會有人阻住你

你上左人地架車度痾屎痾尿呀
唔出聲就代表你岩咩

最好笑係佢地會屌其他隊球迷爆閘

而家又話班風撚圍威喂

開個po都咁矯情

我喺嗰邊都係遊客，但係又好樂意答我問題喎
你到底知唔知中韓遊客係指邊種人?
你理得佢哋拍烏蠅，佢哋都冇人在意過，又唔係attention seeker, 需唔需要有人注意?
你覺得班巴絲真係冇屌過天文台?當年派比安吹香港但淨係出3號波嘅時候，你有冇上高登睇過啊?！
最後一句
子非魚，安知魚之樂?

你都係想畀人直接屌啫
你哋同班落嚟香港攞綜緩嘅大陸移民一樣咁垃圾
正如班大陸移民應該死返去大陸一樣，你哋都應該死返去波台嘅狗竇
咁樣夠直接未?

痴撚線 今晚個風post真係睇到人躁底

老實講，班風膠本身個態度都唔好得好邊，
好多自以為事，人地問個風打唔打得成都屌鳩人

個POST入面有邊個真係識天文同有料？
啲人來來去去都係講嗰幾句，CAP圖咁樣，
個風眼好靚呀，Path好完美呀，
學到啲咩野，上google自己搵仲學得多野

風post證明波台狗就係搞到連登低質既原兇
連尼住幾時肯先正視呢個問題

其實又唔好講到所有搞事既人都係波台黎
我覺得好多都純粹係啲一事無成 鍾意反鳩人地既毒撚

根本成班都小學雞黎 返學時間佢地唔會出現 好撚清靜

講真嗰句
一嚟，問幾時掛8號，你問大家都只能夠畀個粗略嘅估計時間你，同水晶球問題差唔多
二嚟，呢個問題好似喺唔適當嘅地方問問題
情況好似你同一班消防員一齊討論緊點樣救火嗰陣， 你仲要問大家啲器材點樣用咁樣

咁咪啱囉
一開始咁虛偽
又比喻又反問咁
又係咩討論態度呢

垃圾類比
電車同討論區有咩可比性呀屌你老母死風膠
不如你哋開返個風膠tg group 圍埋傾下點屌風眼啦

你班波台狗一場比賽開撚哂圍爐區對面一爆閘你地就屌到開花
咁同你地爆氣象局台閘有乜分別？

波台狗

另外有post專俾其他人問交通之類嘅嘢
班友咪一樣盲嘅
成班文盲連預測路徑幅圖都唔識睇
誤差範圍當係個風影響範圍

波台狗就係大媽格討論區蝗蟲

開呢個post就叫風膠
單細胞生物真係睇佢三言兩語已經分得出

所以話
自己冇腦冇眼就唔好屌人啦

抵你畀人屌

波台狗身上流住支那嘅血
洗唔甩民族DNA

又係你呀?波台狗

你顧掂屋企啲窗唔好畀風吹出街先上返嚟做鍵盤戰士啦

香港人

你潛咗水幾多年呀? 我冇做coldcall狗好耐又使同你交代咩?

港豬最叻就係拗唔過人就開始起人底 再講啲同帖文無關嘅嘢
真係叻(港)豬

d波台狗收錢賣港嫁 點嘈都嘈唔贏

波台狗梗係同帖文有關啦
用嚟同全世界講你哋幾冇腦，幾唔知醜吖嘛

屌你個傻閪類比完全無邏輯 你就走去人身攻擊 你仲衰過啲風膠

唔緊要
依家我好悶冇嘢做，搵啲傻仔嚟撚吓當娛樂，幾開心吖

Do they cares?